訓唔著、想吹下水

有無巴絲可以入黎

唔同你吹！